Bonum sonum laedificat cor hominis
![](https://komarev.com/ghpvc/?username=momoladebrouill&color=red)
euh je viens d'atterrir sur gitlab  
ça a l'air cool  
mais je reste nonobstant cet aspect un peu perdu
j'ai l'habitude vous me direz
